世紀帝國城牆就咁砌上去係冇用

單面牆太脆弱，加上會擋住自己視線。
砌到米六就差唔多，一黎可以保護身體二黎有視線。但係會露頭所以要上頭盔!!

就咁用水泥砌上去會好脆! 咁不如砌雙中間塞D垃圾然後先落石屎，咁樣就硬好多。鋼筋唔洗落，因為你哋唔知用幾多筋。用多用少會缺筋或超筋。

玻璃磚好脆不過起城牆都足夠。
水泥口訣:三沙一泥

最後幫城牆裝飾加返口號，反送中之類

有reddit ac嘅請前往upvote，推香港公安上全球首頁

主post: [文宣繼續] 警察胡椒水劑射一人，得閒入post幫手推

利申:世紀帝國玩家，bs仔

砌磚要交錯咁砌架，全部一個方向就食屎啦。

樓主工程佬

果D要有高技術，新手記得要交丁

提下大家唔好塞膠樽，入面有空氣會撑大左

新手唔識砌牆既 都試下砌雙面牆 兩面牆中間夾住d野例如垃圾桶
警犬見到有牆就唔敢衝架喇

塞垃圾桶太大啦

無乜物資好難有野頂住喎

中間位兩個拳頭咁闊就ok

紙 ，口罩，總之就固體垃圾

起完都好快被人黑快

又得
我同意唔洗起得高，基本上過半身已經足夠

好過冇啦

起完就好穩陣，信我大把村屋都係咁

幫秀吉巴推

有無示意圖

一一一一
-一-一-一
一一一一
-一-一-一
一一一一
我得3G

砌磚既教學圖，可以參考cic砌磚工中工考試既模擬試圖

電話唔識up圖

記得起埋城門

一份英泥三份沙